屯門成部巴士燒著

兄弟，真係唔係咁好、燒中資可接受，但巴士真係唔好燒，失洒民心

不完美, 可接受, 要改善, 絕對不割
不過下次真係唔好, 巴士公司同前線司機都算係咁

上哂火遲早燒死人

B3X去深圳灣，接開支那人同水貨客

Btw 都話天氣乾燥小心火警㗎啦

拉

所以MTR的巴士收工收哂入車廠唔再放係街

失洒？ 拉

MTR=YES
KMB=NO

支那車

巴士公司算係咁 下次唔好

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

不割 拉

kmb黃到出汁唔好搞手足啊

Kmb點解唔燒 shk架

唔好攪九巴
記唔記得當初人地加班比手足離開恐怖分子總部？

城巴黎WO 唔夾錢? 都道歉啊?

元朗有黑社會斬人
快傳

唔割

城巴黎

城巴好無辜明明城巴幫我地仲多過九巴

What the fuck

【集氣】 X 小姐 頂住呀！

城巴 B3x 專送支那人過屯門
唔完美 可接受

b3去深圳灣 坐滿人燒都唔割
反正唔係藍就大陸狗

一定係黑警所為，目的係以後一有示威立即停駛

燒乜撚野巴士啊你老母

九巴高層全部退休警，果日嘅特別班次係有人為出錯先出車，咪咁天真啦

唔係失唔失民心嘅問題
主要係唔好周圍樹敵
如果搞到巴士公司同我哋割 埋黑警堆
我哋下次就再無交通工具可以用
要聯合次要敵人 打擊主要敵人

雖然我讚成唔搞巴士

不過你最尾個句會失民心太撚左膠

所以我決定要屌你老母

班狗放火燒巴士

sell hong kong ar 傻西

你搭車無俾錢呀 ????

佢賺錢先出黎開車

唔建議 唔燒但set rb好有用

你又知邊個做

係SHK架咩?唔係062 載通國際咩?

乾燥

做咩燒城巴

燒錯嘢啦

邊度有片

收嗲啦垃圾
呢d時間燒架巴士就屌人老母
你自己就上連登

屯門輕鐵車廠同洪天路入邊大把巴士

天氣乾燥
小心火警

b3x專車自由行水貨客,最好比班友見到以後唔好黎

應該唔係手足燒，呢種車九巴過去燒過幾部

[大好時機]大家要有心理準備聽日隨時癱瘓社會

真係唔好燒巴士

認錯咗做黨鐵巴士？

咁間間公司高層都想安穩過活賺錢享受架啦，宜家無端端搞人係咪唔啱呀

中大就淪陷，仲擔心架巴士

係囉黑狗卧底

不推文

拉

你都戇撚鳩，拉。

手足條命只係condom，議席最重要。

我都覺得唔好燒巴士囉真心

你唔係咩
唔支持燒巴士,唔反對燒巴士
今日MK都爆撚左50架啦,唔差在呢架

嗰二百萬嘅民意企上前線未？

我淨係知死，殘廢，中槍嘅多數都係後生

人體自燃同麻包袋都唔割

不過留意小心波及無辜尤其是民居

非常時期 做乜都唔割

唔好整多個敵人！

你個post我拉嘅

訓斥左 下次唔好啦
仲有冇野講

唔好再燒巴士啦！

唔使燒巴士啦 紅van就千其唔好燒啦

可唔可以向巴士公司道歉

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

冇人點解唔燒得?

話割個班，一定無出去睇過d阿叔阿姐屌得幾勁

笑撚左 仲講民心

燒支那巴士
唔通你平時撘開
平時幾可見人燒九巴

VCITY / 西鐵橋底仲有架綠巴燒到鐵架

岩呀！依個真
無謂周圍辣火頭啦！

VAN

洗唔洗同城巴道歉

不割

道歉同賠錢？

為乜燒先？真係好幫到roadblock，又唔覺喎

B3X 一早停咗航
點會仲半夜擺部車喺站頭
無人覺得有疑點？

不推

死左同傷左咁多手足，同路人會因為燒巴士而割?

城巴
新創建
新世界
鄭家純
你同佢擔心錢?

B3嚟架 專載大陸客

求你快撚啲去巴士公司門口跪

失乜鳩民意

B3x 專運支那人 就當嚇下支那人 等佢地咪撚再黎
最多咪捐番一架巴士比城巴

其實呢d車同過海車共用

城巴之父李日新讚揚年輕示威者 「換轉其他城市已經有巴士被燒毀」

中大現場指綠狗配有AR15步槍 可上實彈

我推上國際 對家想等香港人訓左 然後屠城

我冇唔關心中大
但人係要顧全大局的
唔係所有死focus同一樣野就有用

唔好再搞巴士公司 再搞就係鬼

戰爭狀態，用得著既野就要用

英國車，支那線

同左膠一樣，會失民心架

唔割
但真係唔建議再咁做

又講得通

城巴個創辦人之前仲話好慶幸冇人燒巴士
希望佢唔好唔開心

如果有需要 就點都g持

大家有大家的討論！
我覆依個post唔撚代表我冇留意中大的野

11.13 晨曦行動 屯門分部戰線 早上六點半

邊個電視台

唔好搞巴士啦手足，我地散水個陣仲好需要巴士送我地返屋企。

城巴黎
好似係過境巴

曲到圓？

咪撚再喺我面前講民心兩隻字ok?

咁佢又放咗盤唔關佢事嘅

多得依架車
成個屯市都係蝗 金舖 藥店 化妝品店
仲方便啲大媽黎屯門公園秘撈

燒得好

光復屯門

你確認左係9巴咩？

其實平時啲車會返廠
再唔係會停喺龍門居或者天水圍巴士總站
好少會咁樣停喺路邊
唔知係咪有啲咩陰謀

失乜撚嘢民心
香港人金魚記憶，燒個少少野就失民心
返屋企訓，訓醒革命成功好冇？

係wo燒完文宣下咪得囉
唔割

作為前巴士迷，雖然見巴士被燒覺得可惜
但呢隻mmc多到咩咁，而且質素差
坐過會聽到啪啪聲
咁諗就冇咁sad

屌你啦，日日車幾百件蝗過嚟屯門架

0029: 元朗有白衣人出沒拎刀，大榮華

所有車轉個號碼就另一條線架啦

唔割呀

支那人巴士

屯門k字頭先係target K51

我同你講 如果搞完唔撚會對我地有負面影響嘅 I don’t fucking care, just like 交通燈，或燒狗車
但如果因為咁巴士司機同我地割蓆 咪又少咗個option翻屋企或出去

城巴wo

block
左膠

警曱tg 燒架on9

自拍

根本d人憎黑警憎到已經無左民意既慨念，我諗d黑警做d咩，街坊都唔會願諒

燒死物就阿之阿左 中大手足食左幾粒鐘TG

我諗如果有人同佢講發生乜野事，我諗佢會諒解既

好心你啦 唔好一黎就diu 9 每個人做的野都有佢自己的考慮同focus面 唔係咩都要跟你個套㗎

唔好燒，巴士公司一路都好好

中大手足就死 擔心架巴士做乜鳩

失民意已笑

Mtr都有巴士架 隻色好明顯

乜撚都唔好做
最好中大班小朋友自己出黎自首啦可？
你同黑警真係同氣連枝

同過海線共用架呀醒，記唔記得有事點走佬架

支蝗巴有撚所謂

屌 燒鳩哂啲巴士 封撚埋黨鐵
咁咪罷到工 都唔明仲驚咩運兵唔運兵
今晚夠無巴士 咪又係全港九開到花 曬鳩氣

不完美可接受要改善不割蓆

拉

冷處理

爆軚夠啦 真係唔再燒巴士啦

失你老尾

唔割 但係唔好有下次
巴士公司唔係敵人
建議道歉加眾籌賠返部車比城巴

呢個一定要公開道歉 夾錢賠返俾人 冇巴士好難搞㗎

hi sir 我都覺得唔好射人隻眼

唔只係民心問題

係巴士真係有用
只需要令佢大大舊行唔到就得

巴士呀
玻璃黑左睇唔到都唔可以行
今朝示範左咁多又
明未？

agree

B3X去深圳灣

黨鐵都未享受total lost的待遇
不贊成俾巴士爬頭
贊成火魔重點狗車狗屋

失你老母閪民心

好明顯黑警假扮做既

燒小巴啦

6月17日o既新聞點同而家比呀

唔失民心 但係巴士係我地的戰友 下次唔好

道歉
賠

今日林鄭先出嚟講完野，一定會做野幫林病，次次講完野就有啲特別野發生，留意吓！

油塘呢？

吾好傷及無辜

朝早返工比狗噴比狗打 我係藍色都轉黃啦
燒mtr會好啲 但係民意一定唔會失 話割既一係呀sir,一係偽黃 除非燒到司機同乘客另計

目前情況點？ 好少live

推

叫人唔好燒巴士唔等於叫人乜都唔好做喎
有啲嘢有問題一定要出聲指正

你去自首喇

燒巴士真係唔岩

拉 唔割

見到仼何一個話燒得啱嘅全部mark名
一係三毛一係小學雞

燒巴士無問題

仲有
咁大舊ＢＬＯＣＫ做屏障
係好有用
三條車線三架巴

黑狗渣坦克來都死

燒左就冇

明未？

真係屌你老母
你都on9
燒埋你都得呀左膠
政府黑警乜都做得出你唔講
燒架巴士就叫人唔好燒
雙重標準食屎啦

唔送喇 bye

巴士暫時冇做過咩 又次次都出車車走人 唔好燒住 真心既

KMB=YES
OTHER BUS=NOT GOOD, BUT ACCEPT.

屯門牛表示B3X呢十年帶比我地真係好大好大災害
真係核福射級數嘅影響..

絕對明白手足嘅憤怒

眾籌夾返錢啦

係咪狗燒咋
我就唔係好信有前線手足無啦啦搞佢

城巴唔會行死一條路線 少咗部車就係少咗部車

手足重要定架巴士重要
咁諗就知燒唔燒好

個架小巴嚟，前線手足諗住開架車衝尻啲狗嘅防線，不過唔知點解燒着咗。

shit CTB

唔割還唔割，記得唔可以恐怖襲擊，除非你想香港人輸

可以檢討

我宜家唔係企梗係道德高地 點對藍絲我都dont fucking care
但如果因為咁巴士公司同我地割 好似黨鐵咁唔提供服務
我地會多撚咗幾多限制呀
成班都唔撚化

樓主佢ＯＮ９
不過巴士係好有用
你邊度搵咁大舊咁重野做ＢＬＯＣＫ？

巴士就得

最好唔燒 但燒左唔反對

又失民心啊？

B3X
成日一車車咁運啲大陸西落黎
唔割

冇錯，我地呢邊只會愈來愈團結，淺黃的武力接受度亦愈來愈高

屌 成堆五毛上曬水

核爆都唔割

燒巴士不了

下次真係唔好

巴士咋下話

樓主ＯＮ９

係一西西咁運落黎
仲有啲支那學生

周圍辣着火頭係幫到我地的？
用個腦諗下啦

咪推啦

下次燒鐵巴算啦

個鬼佬？？

不完美 可接受 要改善

pushhh

唔割但Sorry!!!!!

城巴都算係咁，唉

不完美，要反省

屌你咪成日講呢d啦！64事件呀！屠城啦！一部巴士定一間大學重要自己諗下啦，咁鐘意阻住就去檔子彈自啦屌你

民意係你心入面重可以揀，重有選擇先會出現，你地覺得香港人現在係班狗面前，重可以揀咩？

同意 城巴堅好

巴士幫左我地咁多都燒?
今次算
下次唔好啦

巴士一路都keep住開，噴下漆都仲話可以，但燒就係唔太好

btw, 今日先有個同事share藍絲msg話聽日手足已經唔搞鐵轉為燒巴士，我仲覆佢話成個連登冇見過有人咁講，如果燒嘅話應該都係狗做點知咁快就有

你真係on99 有勇無謀咪你依d囉

打完場仗再講

唔係贊成搞狗巴
但用下你個死人腦啦
狗巴高層咁多退休popo話黃到出汁

失你老母 唔好再吹風向啦 點分化都冇用

Show Blocked User - 打黑行動

屌你老母啦

巴士自己友黎 唔好搞

pul

民心應該唔會大失，但係真係無意義嘅話就唔做啦

推呢個! 唔好令自己敵人變多, 相反係要令自己隊友變多

出面打撚緊仗呀
講部巴士
收皮啦冷氣軍司

黑警臥底燒乜控制到？

唔好再搞新巴城巴同九巴
咁搞法到時佢地早收車 你地唔好怨
唔好唔記得之前九巴出過好多次特別車接仔

b3x 唔好再開呢條線咪冇事囉

燒巴士不了，一來個個手足都靠佢穿山過海，二來阻路好過。
下次困獸鬥手足走唔到

巴士真係有用
只需要令佢大大舊行唔到就得

巴士呀
玻璃黑左睇唔到都唔可以行
今朝示範左咁多又
明未？
仲有
咁大舊ＢＬＯＣＫ做屏障
係好有用
三條車線三架巴
黑狗渣坦克來都死

燒左就冇
更加引狗來

明未？

屯門區啲小學生大撚部講普通話咖！
屌

大家唔好搞mtr巴士呀

B3X , 支拿巴，快d 文宣下

不阻礙前線決定，死物WHO CARE ？
可阻止
POPO前線命VS 死物？
火就要小心傷到自己/他人
POPO就唔好咁細火啦

同意 巴西都係用2個長貨櫃做路障
香港d路咁窄 分分鐘兩架巴士都夠做

收啦，你唔諗下佢車幾多手足走

唔割 不過盡量唔好搞巴士 呢幾個月都無出賣手足

我冇話割 亦都冇鬧手足
只係諗下我地燒咗架巴士 一黎not really helpful as a roadblock in this situation 二黎一間巴士咁貴 唔撚知巴士公司會唔會嬲9 三黎文宣點呀

真心既 當我咩都好 個人意見
巴士又未仆街到要燒既地步
巴士都搞埋真係冇車出去
其實仲有大把目標 真係唔好開多條戰線

5個月-1架

黃？諗多左啦你

割你老母

死咗啦，陳同學、周同學、以及未出世的胎兒

早排萬聖節又訓撚左？

九巴 唔好搞
他們非常幫大家
記得六月份 104特別班嗎？

push.

希望城巴CUT B3系或者W1車好喇

失你老母民心

可以噴黑車頭，等司機大哥好交代

打仗唔係一個令自己周圍樹敵嘅理由
諗清楚做完有咩效果,唔好令focus由暴大轉走

已經冇L左黨鐵, 係咪要冇L埋巴士先HAPPY???
巴士公會有好多自己友......
但如果唔係有部分高層默許
你佢地可以咁放開手做野幫我地??

仲要燒埋警局！

不完美可改善
已經同前綫就有關事件溝通過
個別事件不作評論

好撚好笑，咁你咁講以後唔撚開手足走唔到去你屋企呀？收啦冷氣軍師，未撚出過去咪唔撚知巴士重要囉

屌 你地d人真係唔會諗下個喎
今晚燒巴士一d作用都無 但就有機會令巴士公司同我地割蓆 係咪on99呀

唔割
但手足已經冇MTR搭 留返巴士呀

正

你班友係咪未見過B3x排隊排幾百米，對牛牛講呢條線係應該要消滅
當然未必要燒嘅

一招Explosion可以將咁大架巴士燒通頂

割咪燒多幾架

第一時間say個sorry先la

一架巴士幾重
兩條線兩架
三條線三架

ＴＧ乜彈都擋埋
咁好ＢＬＯＣＫ
留住佢
亦係表示返市民感謝巴士公司同我地一齊行一齊停

唔撚係嬲就乜都得 at least諗下自己做的野會唔會自己個方帶黎負面影響啦

燒左就算 大家後續處理返好d就得
出返道歉同眾籌賠返俾人 大家記得用不推文

九巴算9數啦 無搜查令都交CCTV比狗
城巴就一定要搜查令先肯比

曱甴屋就唔同講法

如果巴士都冇埋，真係去唔到各方支援

燒車但唔燒站

城巴 新世界

拉!

拿我肯定你好攰打錯字
你話去埋警局姐下話？

tg中左架城巴搞到起火 已fc

其實巴士自燃成日有 check清楚先 拉

Diu 唔撚係話失民心呀
係巴士佬唔撚再幫我地呀

早抖啦狗西
聽日有排同你玩呀

民心撚不如快啲死左佢算鳩數啦

我唔撚理你地割乜鳩都好

今日我大香港屯門省旗開得勝

冇人可以阻止到我開心既心情

今日既士氣係屯門五個月黎最強

你地講乜鳩都冇用 我會繼續出黎

快快手做返啲公關
文宜組到你地既時間

不完美，可改善， 不割蓆

唯一諗到既原因 - 呢架係水貨客專用巴士 b3x

燒埋你老母啦咁撚鐘意燒

當初黨鐵夠有特別車送人走

On9 諗下點同巴士公司解釋好過
到時連巴士都無得搭 大家就留係自己區開花囉

唔完美，要改善
千萬不要將我們推去大多數人既對立面。

日撚日班支那人由市中心排撚到去西鐵站 好影響居民 行市中心全部都係喼 燒一架運佢地既巴士係可接受既行為 要理解下屯門牛係點比班支那人影響生活 咪爭住出黎屌

巴士公司唔係做慈善
唔停駛又唔係故意支援示威人士
涉及商業因素同維持返一定程度秩序
依條線係城巴開既
毒害左屯門區多年
所以講真真係超級唔gur城巴好耐
依家覺得心涼

學下對家啦
我乜都唔知呀

個人認為燒b3x係有象徵意義
就係呢架巴士載啲蝗喺屯門出出入入
日日好似俾人姦咁
而家有種了斷咗捉住我地日日做性奴嘅麻甩佬嘅感覺
一個字 爽

唔割
肯定係藍田巴士佬攞鎖匙插手足個頭 所以先燒車

呢部係城巴
BTW講開又奇，九巴係屬於新鴻基

巴士冇出賣過我地仲多次幫手堵路
唔好為自己再增加多個敵人,依家已經夠難打架喇

我地需要更多盟友

This is the main point
How come 成班人都唔諗下個consequence to ourselves!!!

失你老母
民心匯聚就係哩啲時刻
你驚無車番工？

其實都有一架綠van自燃

不如你睇下KMB高層幾多退休狗

如果搞眾籌 我會課金

燒黎做咩先...而家黨鐵已經係敵人
仲想樹敵？

九巴係個PR黃姐

收皮喇
呢家打仗啊 出黎幫手做哨又好乜都好喇
屌屌屌

總結番各方論點正番視聽先：
城巴嚟
雖然巴士當時係掛B3X牌 但其實唔係一架車fix死一條線行
人命>巴士 請率先關注中大 中大仲未解除危機
燒巴士做法可能唔完美 改善就得 大家唔需要因為一架巴士互需指責

夜晚大部分巴士會回廠，但會有小部分巴士停泊在站頭方便下一日開頭班車

一小部分

唔搞巴士 佢地真係同香港人一齊行緊架

利申
有次發夢，好多人等巴士，好多人好想離開現埸，但冇人知道啲巴士究竟幾時黎。
有位車長行岀黎同等緊巴士嘅手足講，放心，我一定會將大家送曬返屋企嘅。

真係好撚感動
大家真係要記住抗爭嘅人情味
依啲先真係香港人嘅情懷
原來患難真係見真情

光復香港 時代革命

唔係失民心
btw屌有咩事咩籌旗比錢啦 放心放心

唔支持攪巴士, 燒中資, 攪黨鐵無問題
今日已經好多人屌無巴士喇

狗而家變過街老鼠係因為冇軍紀
請唔好再燒巴士啦，唔係因為失民心，而係失軍心，冇紀律一定會輸

聽日繼續大三罷 塞鐵呀香港人！！！

唔割
但真係唔好再有下次

其實線運輸局開 巴士公司投標啫 巴士公司肯定商業行先 有錢唔通唔賺咩
不過真心擾民 雖然唔係屯門牛 但係去過幾次 完全明白手足你嘅諗法

Mtr可接受

其實多個朋友好過多過敵人

又覺得畫面唔好睇啦 睇下民調啦

屌你都on99
巴士會唔會係朝早罷工呀！
要唔開咪係等我哋開花或夜晚唔開！

屌今晚有狗鐵到11:30嘛
同埋你又知冇手足因為咁而翻唔到屋企？

屌幼稚園都好撚多新移民

maybe just a mistake..

你班冷氣軍師想點樣呀？

等中大發生64再摺紙鶴 唱歌祈念佢地呀？

咁想畫面靚你日日拎住6.9 6.16既百萬人海圖打飛機啦

各有各做救中大 割乜撚野呀

B3 城巴 深圳灣口岸車
呢條線開左屯門勁多大陸人呀

不過真心想cut左呢條線

唔割，但唔同意，事實上巴士公司唔係狗鐵咁配合班狗做野
仲車手足散水or目的地，之前仲有司機幫年青人攪到俾拉，大家唔記得左??

屌你都on99
燒鳩哂又何來有巴士朝早開呀

PR黃=/=公司黃呀
點解到而家仲有咁多人吹捧九巴 好多退休警做高層架

屌 唔理講巴士開唔開喇
屌你周圍辣着火頭 四處樹敵係好事？
仲講we connect

屯門日日都一車車B3X送啲大陸閪落嚟鳩嗚

訓斥左 . OK

唔割呀！拉！
日撚日一車車咁運蝗過嚟屯門

我住附近，睇到架車過唔到RB所以停响站度囉

有意見就落去同佢地講

屌你老尾，又失咩民心丫，又係度分化
到左依刻，已經無人會care咩民心，你要care，你自己返去圍圈care啦

樓主分化block

認同，幫四條車胎放氣就得了

Diuuuuuu 你真係好on9呀 hahhahahah

你唔係手足 我都以為你都係毅進仔

其實當時係完美散場中，有幾個行過手痕响車頭司機位放左火種囉。有點無謂，又唔係要嚟做RB，燒嚟做咩呢！

Pull

你點燒9曬佢呀？
你燒9曬 巴士公司肯撚定同我地割啦

唔明點解要講到關B3X條線事
部巴士唔會行死一條線嘛

巴士公司次次封晒路都仲盡量開車
無謂樹敵搞到巴士都無得坐

不完美，可改善

手足黎講 你都算on9😂

收皮啦

你咪撚戇鳩啦
知唔知點解係嗰晚係出104R唔係出104呀？
係因為MD 李澤昌講過揾錢至上
104R係$16.5
104係$10.4
你話係人為出錯？

再者大家成日講嘅退休高層 四點鐘 許鎮德
佢係管HR同其中一part嘅PR
同車務半點關係都冇

至於曾偉雄直頭唔洗理 非執董嚟 完全唔洗做嘢
董事最大影響嗰個叫梁乃鵬 前中大校董

車務運作上最大權力嗰個 副車務總監叫彭樹雄
冇錯佢係退休警司 但佢一句聲都冇出過 下面做嘢嘅經理主任 八成深黃
本來佢最有望升車務總監 但依家一定唔會
因為已經請咗個坡佬返嚟做車務總監
已經傳緊佢會辭職唔做

拜託大家講之前fact check一下

岩 燒曬佢有撚用

底盤冇燒到 引擎又冇燒到 其實架車仲要得 不過要重裝車身咁解

下次唔好啦

救救火先好wor

黑警已經殺左梓樂啦

失你老母

攞自己同黑警比 可唔可笑?

九巴係經榮架
城巴就燒得喇係新世界嘅
同林鄭勾結尖東成塊海皮送咗俾新世界

對家厚住面皮打人殺人
我地要做聖人？

城巴係新世界有份新世界同林鄭勾結尖東成塊海皮送左咗俾新世界

城巴FACEBOOK

到時真係要全民踩單車

個個都單車新人王

乜撚嘢失民心

雖然條路線車大陸人
但燒架巴士係無用 巴士係隨時可以改路線
同埋城巴車好多手足
不割 可改善

推依個！

不完美
可接受
要改進

但大家未必係牛牛，唔明個屯市平時係點
當你日日係都同蝗一齊，你就明點解係屯門嘅城巴

利申: 牛牛

已經訓斥佢，呢件事完咗